屌你老母個記者同狗講跌左彈匣?

32台影住個記者同隻狗講，仆街黎

屌你老母